2019 年 Grad 嘅你，過成點

剔下你中咗幾多樣？

× 成為一名低收入人士
× 領取失業救濟金
× 持續 OT
× Shift
× 自備口罩自備酒精消毒液
× 冇女同事
× 毫無技術含量嘅工

× 無女朋友
× 問阿媽拎錢
× 日日打飛機

歡迎補充

幾好收入但唔穩定
今年讀Master

做邊行

借個位

幫你置頂埋

雖然我早過2019 grad, 但多謝你

失緊業

Why?

失業中